發夢聽日金中online求解答

聽日金中邊到有水資源去對付火攻
如果地下有煙頭
用個盆cup住會唔會壓力太大跟住爆炸？

如果果種新式煙頭係識爆炸既我建議唔好再勇武 解放軍已經出左黎

有冇得講多少少
想做support